再次看你一眼 然後靜靜獨自遠行 前面是個孤單既夜晚😞

你做乜鳩啫

都啱嘅 你呢啲毒撚地盤佬行開啲唔好嚇親啲女仔

你收皮啦

隻狗都人道毀滅你就收下把口喇

呢句真

青頭囝

靜啦

收口啦

收皮啦 屌你老母

牙lam